認真問 點樣修葺肛毛

唔好post篇潮文出黎
因為一d原因要修葺肛毛起碼唔好太長
有無過來人分享下

續條拔

用鬚刨

伸個鬚跑去屎忽剃

火燒後欄

千

萬

不

打火機

好似女人修西毛咁,倒三角,心形都得

總之修完要俾人一種想插既感覺就OK啦

牛皮膠紙

要

剃

格籬屋隻狗開始汪汪吖

居然仲未有人貼